95巴絲入黎睇置頂圖 (193)

買林宥嘉Idol演唱會飛

好波

新人留名

新包lm

新post報到

1252

1258

1302

1304

1305

1306

係咪得簡香港人先鐘意笑人地點著衫

細妹比人搞大左個肚 老豆老母唔比佢落 想扮老來得子

為教學生防範MOMO 天水圍小學早會展示圖片嚇親細路

原來李蘊已經生左兩件細路。。。

1454 好眼訓

養下魚

釣魚

冇錢

1719

1721

1729
1 min remaining

收工

百思不解 點解條sp俾我中出但佢男朋友要笠撚住

秒

無意中發現香港郵局一早定義左公屋仔 居屋仔 私樓仔

收服左隻白紋伊蚊，點對付佢好？

#6

女子排隊畀錢撳定二維碼 男子從後偷拍盜800人仔

黐撚線

1839 機場好凍 你問我答

飛機廚房幾大

飛機無廚房
但唔排除中東班油王啲私家機有

食飯未

早晨呀各位

早晨

2050 啱啱食館 你問我試下答

咩叫食館

2102

食飽？

係喎
係食飽

中國GEM炒左經理人？

大家好呀

好飽

煮緊撈麵

肥呀

但好食呀嘛

好撚眼訓

去緊邊

2311

依加買iPad 2018
會唔會有d不智

我等緊
傳緊三月尾會有ipad 2019/ipad mini 5

算 都係等2019

0248

0253

0316

0513

0739

0808

[突發！！]長腳蟹 宣佈離婚

0908

扣分＞？

1040 悶

得返60mb 流量
點頂到收工

被包媽d gif 圖食哂d流量

學會了怎樣放開你的手
還給你最愛的自由
從來可以為你分憂 有過太多的選手

自問我不是太懂去擁有
疼愛我的愛侶兼好友
難得碰過你的雙手 我也要親手送走

別為我哭為我嬲為我轉掛
要為你生為自己為了不再怕
未能為愛擦出火花 到臨別這一刻

請你別說話 別說話
別破壞這刻優雅
臨走你別說一聲好嘛 你也不必怕
請你別說話 別說話
別再度回頭又凝望這一剎
如撕開的碎花
以後無論有多驚怕 你亦能面對不必害怕

我願你找到理想一個家
從來不再為愛給掙扎 離開這舊居的一剎

別說話 別說話
別破壞這刻優雅
臨走你別說一聲好嘛 你也不必怕
請你別說話 別說話
別再度回頭又凝望這一剎
如撕開的碎花
以後無論有多驚怕 世事無論有多可怕
你亦能面對不必害怕

Jo sun

早

今日溫書

做乜

今日打機

今日返工

1334

1339

1416

1422

1646

1557

一人 n 張證明動物好仆街嘅GIF

笑死

就收工

慘慘豬

不嬲都叫人係mk 等佢到左我先出門

我十分鐘就到mk

我住市區係咁上下啦

去得留學仲扮冇錢

咁耐都未有爆po既跡象

先得十幾頁

2243

太慢

2145

Baby, you don't have to rush!

You can leave a toothbrush

At my place

But we should fuck

We don't need to keep it hush

Stuck in a limbo

如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂

自細做過多少美夢 慈悲的偉論

連乞丐喊窮心也痛

竟怕放懷擁抱你 讓你露歡容

追悔無用 轉眼發現 你失蹤

碌鳩有蟻~

韓國3月尾就正式踏入櫻花季，而家即興計劃賞櫻之旅都未遲！如果想喺首爾市及近郊，悠閒地欣賞櫻花的話，就Mark實以下7個首爾賞櫻景點啦！😍

hehe

sheshe

heshe

shehe

itit

2332 你問我答

多數風景，有時鐘意影下小巷

第一幅

好靚

少部分英國街拍

0024

0032

0036

0038

你係自學？

0044

0046

0049

0050

0403

親

0624

0803

0903

0904

0914

打場機再睇reading

好正常姐

1337 袋底推胸

1645

那一天你幾乎帶走我所有的從前

1651

you stupid ass bitch

and fuckin with you

my boi

1728

流淚行勝利道

高山低谷

張氏情歌

月球上的人

當我想起你

羅生門

非凡人生

余春嬌

七百年後

碼頭姑娘

你們的幸福

誰叫我這樣活該 縛起雙手給你愛

eason 03年third encounter演唱會真係佢最好最好最好既演唱會完全無得輸

The Secret to Making a Strategic Plan Produce Results

Your company needs a strategy. But, as the CEO or other key executive, you can't delegate this downstream and expect to see bottom-line results. It won't happen, for one very simple reason. They can't make the hard decisions that are required to produce a viable strategic plan. It doesn't mean they aren't valuable for other tasks, such as gathering and organizing data. But this is an exercise that requires all of the top company brass to get involved, roll up their sleeves, ask the tough questions, and make informed decisions.

And once you have a plan, you must convert the plan into action. After all, if you don't execute a plan, what's the point of even creating it in the first place? Amazing as it may seem, it rarely happens. And when it does, incredible companies are built.

一名報社撰稿人百般糾結，無法接受妻子死亡的事實，並且表現出前所未有的暴躁性格，打算擺脫那些試圖幫忙的人。

These hotels have all appeared on the big screen –
ready to check in?

essay

1952

98弟弟霸氣踩場

睇咗置頂未

我唔咸濕架

魚市場在香港這個繁榮的都市可算是夕陽工業，雖然招聘要求不高，但在這個世代經已愈來愈少人願意出賣勞力。「漁佬」要從早上四時開始工作，工作環境濕漉漉，海鮮腥味四溢，不是人人能適應，連工作了數十年的華哥亦大喊辛苦。

美國喬治亞理工學院的一項研究指出，自動駕駛汽車在偵測深色膚色時會降低準確度，這表示自駕車可能較容易撞到深色皮膚的行人

fucking racist

AI都racist所以...

【2128更新】中國駐埃塞俄比亞大使館媒體發言人證實，有一名香港人罹難，該港人在聯合國工作，未有透露其姓名及年齡等資料。

rip

正正正正末針力力爽耳刀刀屬錢領餡肅裸螃螃螃螃片那刷野消橋小嶼廣廣金

唔啱隊形喎

擺明係專登破壞隊形

多謝矖

睇車仔
睇到火都來

呢個po幾時先爆

冇人推

推一兩野先

0132

0135

0149

0150

在座各位

都係

0457 好撚大雨 濕鳩哂

0745 宜家先做完野

0844 等緊巴士

正常野黎

0859 返到

0900

0902 仲未返到

0903 落車

0922啱啱開始食

+1

When you look at me
And the whole world fades
I'll always remember us this way

啱啱俾老細叫入去房
睇得出老細想屌9我
但係佢搵唔到原因
諗好先啦

心情差咋

1309

1423，終於開餐

1540

1541

1543

1544

1554

1555

黑部觀光酒店是位於長野縣大町市黑部水庫很近的酒店。 美味的自助式晚餐以及趣味各異的兩個露天浴場伴您度過舒適美好夜晚。

1558

1559

1614

依排叫春mode

1633

1652

1656

1705

1707

洗完白白

老舉埋年

1945

老闆吳玉新出身窮，小時候受盡欺侮歧視。長大後因懺格偏激，結識損友，誤入歧途，吸毒又飊車，更因此而出車禍，幾乎喪命。撿回小命後痛定思痛，一改惡習，重新做人，重建自信後開了這間糖水店，還不忘幫助弱勢社群，希望以生命改變生命。

《KAWS:HOLIDAY》即將登陸香港維多利亞港！總長37米、KAWS至今最大型臥姿藝術作品，以全新灰調、躺臥姿態登場，是『香港藝術月』的重點項目之一。有興趣的話，可於3月22日至31日，中西區海濱長廊（中環段）近距離觀賞！

突然有一下想搵一個舊人關心下 但都係算了

香港又出另一個世界第一喇！

25歲嘅江旻憓，喺匈牙利大獎賽之後，世界排名升一級，成為香港史上第一個劍擊世界第一！

We are Hong Kong

說再見不要坐近 不糾纏 不慰問

我明啊 冇啦啦有一下姐

唔啦唔啦

who

好怕成日都做錯決定

想哭 來試探自己麻痺了沒

有冇人玩apex legends?

他知道，哭是沒有用的。

League

拼命的擦掉痕跡 面對你認真的眼睛 原諒我忍住了眼淚冷漠無情

都唔可以叫朋友啦

[1q題] 謝霆鋒覺得Marvel入面嘅邊個角色最廢？

#29

好少同人出街

2053

2054

2123

10001

收皮